有冇手足未訓？

傾下計

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

有

咩事

想傾咩

講

有冇人開話題

去唔到其中一次運動既心情係點？

907 機場攻略(濃縮版)
無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份

- 一定要提早到機場！ 最好十二點已經係機場
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號，可以戴普通口罩，唔需要其他裝備
- 地點: 暢達路巴士總站 或者 暢航路
- 交通: 優先搭巴士入，建議大家首先 集合左係青馬收費廣場 再搭巴士入機場，機場快線去 香港站
- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都要埋站會好影響交通；同樣，香港站一停，機鐵就送唔到遊客去機場
- 如果巴士唔停青馬收費廣場就直接入機場；如果直接停A同E機場巴士服務，旅客要搭巴士入機場就唯有 去東涌
- 策略: 到左機場唔一定要企定等， 緊記市民/旅客身份 ，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車

- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路 ，即使有任何行動都一定要 等到三點 後全部人入左機場先

關於清場/逃走路線
- 無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份 ，萬一警察真係清場，記得 緊貼其他遊客 ，佢地去邊大家就去邊， 普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，等等

因為自己私人事 例如返工 同藍家人食飯

身心皆疲

做咩唔訓覺

覺得無力，有時會覺得自己做唔到啲咩幫唔到手

你都未訓啦

咩事呀巴打

仲要好多手足撐住你架

去唔到會好內疚 又冇理由次次都請假

好早姐

岩岩先返到屋企

好耐冇早過三點瞓

頂住啊巴打

辛苦曬啦～～

嗨

我都有氣餒，但知道好多手足支持同一齊行，要撐落去

你個名

小隊唔夠人出

我呢排都4，5點先訓

Hello

唔好內疚 有時都真係會攰
今次唔出 下次出返咪得
或者係屋企做下冷氣軍師/文宣

世界級高質絲

我辭左份工

瞓唔著

我呢d窮撚冇左份工真係會死

仲去？

睇住比人check

全年都4 5點先訓
但係呢排4 5 點訓第二朝個頭好撚痛

慣左個個星期都出黎，一唔出去周身唔自在

準備好部3310未

我既心情好撚曳！

資訊太多 人都亂
個心又擔心又心痛
人都攰
5 6點訓 日日如是

出下火先

加油💪🏻

用小米以示愛國

做咩事

有野做出唔到都周身唔自在?

好傷心
太子一定有死人

我都唔想，冇心機反工

真心不如熄左部電話去訓啦
接受太多資訊好攰
如果訓唔著我會落街坐公園聽歌但唔開data
比啲私人時間自己抖氣

打緊J

呢2個月個黑眼圈越來越大

我個前線勇武老豆岩岩入左屋企門口
我老母屌緊佢成身tg味
老豆真係好偉大

有我地陪開解你，唔好灰心

唔洗咁憂心，平行時空下有人照玩照開心
有時真係要學下呢種心態，永遠笑住咁

開定假fb account follow定d藍絲專頁

未訓

華為

正喎 有無download 埋wallpaper

喂我都係喎

你咩事咁夜唔訓？

睇到我今日發生嘅嘢好撚嬲

佢同我介紹緊佢新買既超勁電筒要照撚返d狗

要圍到班高層比cctv

訓唔訓得夠呀
我有訓足8個鐘
多年都係少黑 不過多左個眼袋仔

想多啲人知

你想傾，起我底

好驚已經洗咗
好想喊

我都係 大家繼續努力
兄弟爬山

真心覺得日日訓到8個鐘真係好撚勁

我都係，個陣追post同tg追到好攰，最後逼自己唔睇咁多

印埋習主席篇中國農村市場化研究論文帶返去

好羨慕

同埋都無試過4點前訓好耐

有勇武家人真好

唔好灰呀

真係，唔明點解仲可以日日去玩去旅行，日日吃喝玩樂飲酒，真係唔明咩心態唔明啲人諗乜

我老豆有多豬咀比我有呢個老豆真係好幸福

啱啱先返到 好彩有校巴

Wallpaper 中國國旗

點呀

大家明啦

好彩在於全家都黃

做住一日護旗手先先

兩藍老真係好難頂 各位手足加油呀

咪推垃圾po
Block
負評
不回覆
上一頁

一日訓5，6個鐘，都夠既

有d心靈慰藉係咪唔得。。。

屌 好撚羨幕

我有聽講過而家唔興寫乜悔過書
係逼你拍賀國慶既片 宣揚自己幾愛祖國咁

訓個靚覺啦 巴打

放鬆下 傾下計姐

我訓到膊頭痛就一定要起身，訓唔到好耐

香港人加油

6月果時我都會9點醒跟著睇TG 連登
但我依家已經MUTE 晒TG 了
出去先UNMUTE 返
精神好緊要呀 唔夠精神好易做錯事

唉 唔開心 之前好奇㩒吓啲藍絲page 望吓.. 接受唔到咁多人都咁無人性良知..

總有一日佢地會明

Sorry我敏感左

太多奇怪post，又宇宙原理，咩太子鬼魂

繼續不推文

Sorry,唔係想放負

但我見到隔離熱門嗰幾個post話呢幾日多咗好多唔尋常嘅自殺，再加埋之前傳出好多女義士被侵犯，心情好down，好想死。完全唔敢想像係有咁黑暗，可怕嘅事發生係香港。

我好憎自己，因為本身自己有份嘅自由，價值觀被威脅嘅時候，我選擇咗企係後邊，等一班中學生嚟做埋我嗰份。

我真係好想撑到係煲底下相見嗰日，但我唔知仲係咪可以撐落去。

有冇人可以傾下計

人在外地讀書，好無力，覺得自己咩都幫唔到手，日日係手機睇住香港嘅屋企人俾人打俾人恰 :'(
我唯一可以做嘅就只有share係ig fb同埋同d外國人講香港嘅事。
但我想同香港人講，個個外國人知道我係香港人，都會問候我地同埋表示好支持我地，所以please don't give up and don't lose hope, 唔好傷害自己，要愛錫自己咁先可以照顧到身邊嘅手足、家人，the whole world is supporting us.
團結一致，槍口對外，我地唔會輸。
光復香港，時代革命；五大訴求，缺一不可！

個d page比佢地打下飛機架姐 出到去問佢五大訴求係咩都答唔到啦

我都好羨慕

傾咩啊

同你一樣

身心俱疲

已經好多人跳樓，大家互相開解有咩問題，係咪想有更多人輕生？

大家訓先 聽日我繼續內疚返工
光復香港

留TG陪你傾

依家有啲人delusional 到以為連登係反送中專用區
明明呢到係全香港最大gay forum

由佢自己block

盲點

但真係好抑鬱.. 點解有啲人咁冷血! 想人射殺啲手足.. 佢地唔付出, 不理政治.. 點解面對不公義仲好似自己係正義之師咁

我都係無時無刻都睇住電話睇下有咩新消息，精神好崩緊

今日個塞商場個活動係咪取消左

點解冇人幫手宣傳嘅

繼續嘅話唔該推撚爆佢，D post沉曬底

取消嘅話請善用不推文回覆

睇得多會降低智商

真心想大家幫下手

要唔要換過個床褥呀
好似唔係幾健康喎咁

佢地唔明我地諗咩就真，有得玩有得快成日苦瓜乾咁

當你意識到嘅時候，你就唔可以再繼續企喺後面，企出嚟，手足加油

成個人勁灰 其實係米真係會有煲底除mask既一日。。。

試吓做一啲文宣，話比外國人聽香港發生緊咩事，盡量做自己可以做嘅嘢就得，加油

我訓個張硬床黎咖，由細細個訓到而家

會明嘅一早明左
頭先搭車聽到條友係咁屌甲由
我都廢鬼事理佢
啲人仲停留係口腔期係唔會明

我有個朋友話我地一定會後悔，利申佢話自己係中立

吾好諗咁灰，其實你有行出尼已經好好咖啦，我見到有好多人仲係日日吃喝玩樂，得閒post story話聽到有人話依家似文革，自己好撚傷心，但係自己日日都係周圍玩周圍hea

我已經放棄左
佢明既一日=香港玩完

一定有

最憎人成日話人會後悔

好怕大家會有日唔記得曬d義士 做番港豬

呢啲真係唔該佢唔post好過post，日日扮到自己好撚關心咁，寧願佢咩都唔post，然後又繼續吃喝玩樂真係好撚嘔心

其實係
以前作為港豬聽到啲人話有咩咩支共操控都仲覺得係陰謀論
經過呢幾個月發覺原來全部都係真

佢明既一日亦可能係我地贏左
世上沒有絕對值

香港人最善忘

好攰但訓唔到
各位辛苦哂喇

唉，有時係灰左

無去嘅每一次都好大獲
好內疚點解自己喺當刻一啲貢獻都無
見到俾狗拉嘅手足會好自責

係 原來好多野都收埋曬係底
而家一野揭開曬發現原來香港真係再番唔到去
我之前有睇開啲咩風水post 話中共要榨乾香港啲命脈
我之前睇真係當故仔咁睇
但而家諗番起好多野都好真好恐怖
不過無呢幾個月 我真係唔知香港人原來係好有愛 望住啲中學生我就覺得更唔可以放棄

我寧願佢吾post好過，人哋係前面努力爭取返我哋自由，自己又係後面食花生，得閒就post話自己幾咁關心依件事，最撚憎依啲人

試下加塊床墊?
我以前都訓硬床
有時會訓到隻手冇血到

好攰
香港變成咁好傷心
黎緊畢業仲要煩搵工

係呢到跪求所有會發夢嘅女義士，注意一下自己安全，對邊嗰班係畜生嚟，唔好再比佢地污糟嘅手掂到你地，唔好落單啊！！

求下你地吖...

請加強本土文宣解釋港鐵事件

所有氣氛都好負面 好辛苦 一定要贏....

屌真係失眠翻發
但係又唔敢睇醫生攞藥

羨慕巴打

好好珍惜爸爸

其實有時深夜幾羨慕佢地
起碼佢地訓得著 又唔洗成日驚俾人拉

認真 嗰種感覺真係好難受
感覺自己明明可以做到啲乜嘢
但係就因為去唔到乜都冇做到

［做人要有公關］人權法通過前盡量保持和平形象

日日都擔心831事件，有冇死人，死左幾多個，一諗起就難受，好想班仆街落地獄

同以前港豬嘅生活一模一樣 但係好想過返以前嘅生活

只要信

我係巴，隨時揾我傾
想同手足傾算，都廢撚事同港豬傾計，仲燥

覺得好攰好絕望想放棄嘅手足入一入嚟

希望你睇完心情會好啲

絲打要記住喊唔代表weak架！
喊，係一種抒發情緒嘅其中一個方法
勇於面對自己嘅情緒都係一種挑戰嚟

每個人有自己唔同嘅崗位同角色
喺呢三個月入面
只要係香港人，愛呢個地方嘅人
唔開心或者有壓力都係無可避免

唔好過份抑壓自己嘅情緒
有恐懼，先有勇敢！

Btw，你地係咪嗰陣比狗追咗好耐？

真呀 明明幾個月前仲係開開心心 得閒飲下酒同兄弟打下波 揾下野學咁
點知宜家... 又要出又要驚

容許我左膠咁講一聲
可能人地暗地裡有出黎呢
每個人都有自己嘅難處同包袱
你永遠唔會知道

係 SOCIAL MEDIA 都應該好好保護自己
我只會追擊POPO 同藍絲

其實走嗰時冇哂手足先係最驚 好似一個人有咩事都冇同路人咁

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

多謝你

冇呀，佢地入嚟嗰陣已經散得咗唔少人

當比我地更年輕既學生都企出黎，我地真係唔可以退縮

所有發生緊嘅事都好唔真實好荒唐
一次比一次荒謬就覺得好絕望心痛
係咪都有種無力感覺得好似自己做唔到啲咩咁？

一定要打平訓，打側訓會更加痛

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

我都係畢業冇耐，香港學生畢左業出晒名搵唔到工做失業大軍咖啦

不過比狗追真係好撚驚險

我其實都係咁
明明自己都有能力可以企前去
但就係唔夠覺悟
見到身邊啲朋友 甚至中學生都企得咁前時
真係會好怪責自己做得唔夠
陷入一個不停怪自已既輪迴

但我諗通左了
我地應該做盡啲自己可以做到既野去彌補我地既不足
我不停派傳單 貼連儂 做海外文宣
務求發揮自己作為和理非最大力量
老公出左去打併 都要有老婆係背後支持嘛
打機都唔會只有輸出 都會有support角
我地好好支持前線 為佢地做我地能力所及既所有野
就係我地既職責了

其實會有咁既諗法既唔止得你
大家都同你一樣諗法 大家都同一條船
所以大家都對呢3個月黎發生既事好憤怒又好唔開心
你仲記唔記得梁烈士犧牲左自己個一晚
我永遠都唔會唔記得個晚個心有幾痛
我無諗過自己會為一個唔識既人喊左成晚
我相信你都同我一樣 失去左手足好心痛
所以同樣 我地都唔想失去你
依家既局勢可能真係唔太明朗
但正正係咁 我地先要互相扶持繼續行落去
一齊努力捱到去煲底相見個一日阿
有咩唔開心照直講出黎啦
我地都會聽你講 大家一家人嘛

你又岩喎
完全平行時空咁，都係一種能力

醫院有隻傷風感冒藥，圓形黃色有s字，醫生話有安眠作用，排醫院街症可以配到

諗返轉頭嗰下佢地完全冇理由截我or whatever，其實佢地只係跑過嚟造個勢
但本能上真係好驚呢班仆街人渣
特別係另轉頭見到嘅就係佢地嗰陣

啱啱油麻地比人追到去poly，嚇到仆街

係追究警暴
獨立調查委員會 只係其中一種可能性
我地唔應該幫對家諗埋對策
根據往績獨立調查委員會都係廢廢地

清算同解散係其他可能性
唔可以比政府用獨立調查委員會過骨然後屈返我地無限訴求

已經回不去了，你要繼續為香港企出黎定係好似佢地咁做港豬日日係平行時空吃喝玩樂

傾唔埋冷

你永遠叫不醒裝睡的人

會覺得自己對唔住香港人好似冇盡力咁

我覺得有你地陪我吹下水真係好
喺現實就算同隊友吹水都唔可以放負
因為我一冧就可能影響到隊友跟住一齊冧
希望可以喺煲底同各位相擁

120KG好樣衰

香港人顏面何存 對唔對得住手足呀

香港人我哋可唔可以一齊向世界展示革命嘅決心，可唔可以呀，一次咁多。

p牌仔推唔喐

訓唔到，總之聽日塞爆佢老母

我反而要打側訓

當其時邊諗到咁多
見有狗跑追人就本能跟埋一齊跑
萬一個個都跑走哂，得返自己就仲大獲
啲狗真係一味靠嚇，雖然佢成功嚇到

冇錯

喊完發洩完要更堅強，一個都不能少

明白呀手足
好似我自己都只係翻緊兼職....
絲打都可以試下翻住兼職

吾緊要我相信係真係會有人咁做，但係我識嗰個佢係吾會囉，因為佢人人係咁post嗰啲吃喝玩樂嘅相，我吾知佢有咩難處，但都吾會追問，但我只係覺得吾好得閒就開下story扮下野姐

唉 好無力 想放棄呢個運動 好大壓力 好傷心

試過唔得了 以前都會得
btw多謝手足

有無人有朋友有發夢？頭先有幾十個警察係俊宏軒拉左個黑衫後生仔上車，如果有人失聯最好睇下可唔可以保釋佢

咁你都一定係個大隻既靚仔

有時夜媽媽都會自己係屋企飲杯酒放鬆下，希望冇咁大壓力同唔開心

但係身邊好多fd都係咁 當慢慢得翻幾個fd傾 就會覺得其實係咪我on9
放下負sor

成日埋怨自己英文差做唔到文宣 又唔夠膽上去前線 只係一個垃圾和理非
空有一腔熱血 但咩都做唔到好灰
屋企仲要藍到乜咁

真 但係酒入愁腸
手足第時煲底一齊飲

戴豬咀喇清

今年fg +1，仲要比深紅丫媽斷糧

我明有時放鬆下係好
但日日都吃喝玩樂就唔覺得佢地真係有付出左

容許我隔住個mon擁抱你嘛

我明跑跑下去左內街，好驚啲狗會追到上黎

聽日係台灣番黎 希望你地塞到我番唔到黎
台灣好多人都有關心我地 第一日入住知我係香港人
就問我香港有冇事 搭的士既叔叔由上車傾到落車 觀點仲清楚過大部分香港人
所以大家仲係唔好放棄 發夢發到攰就要休息下 重新上路
我都係因為發夢發到太攰就出走一下散心

最緊要保護好自己

我都係 明知係錯 明知放唔低班手足
但係夜深都係會咁諗

因為警車走左先有疑似社工既人黎，所以應該無人知佢比人拉左，處境唔樂觀，個後生仔黑黑地高高瘦瘦的

最仆街嘅係條件反射下會堅係俾佢嚇到
popo=令人畏懼

咁一齊去派傳單同連儂

加油呀各位

慢慢上啦師兄
慢慢突破自己 就會發現大家一直等緊你

早啲訓各位 聽日準時見

一定會
我會越嚟越堅強

諗起831嘅手足等緊我地幫佢沉冤得罪
同埋聽到首願榮光歸香港
眼濕濕

係真係翻到屋企都會出手汗嗰隻驚

係每一次都係同緊自己嘅恐懼戰鬥

每當想放棄嘅時候，我都會諗下，係天上嘅手足點樣諗我哋，唔想佢哋白白犧牲

如果有人識個住天水圍又黑黑地高高瘦瘦既請嘗試聯絡佢，唔想個後生仔有咩事

有有隻防敏感藥藥防都配到，食左會易訓啲

要關注！ 有冇人有朋友失聯？

本地文宣都好重要架！
邊個話文宣淨係英文架
巴打有無試過整中文文宣阿

上前線嘅心理關口唔係個個都承受到嘅
但唔上前線唔代表係垃圾！
呢場運動和理非嘅作用都好大架！
出去遊行下，罷下搭黨鐵都好和理非架
唔好睇輕自己嘅一腔熱血

不過屋企藍呢個真係好撚辛苦
屋企兩老都藍到仆街
巴打有無成日同佢地嘈交

Hello手足呢排成日都連續幾日發夢，班frd都叫我轉換下心情抖下。但有陣時真係唔忍心睇住班手足搏殺自己偷懶。結果今日隻腳痛住都出左黎

又唔使訓

正正因為有恐懼，我地先有勇敢

屌上次係東涌等過馬路
一班便衣係車衝出黎
跟著莊定賢係面前行過嚇撚到我
好彩遊客裝

其實我有諗過我哋同狗最大嘅分別係武力嘅懸殊
其實真係有冇辦法令到佢哋冇催淚彈可以放冇子彈可以射呢？

唔緊要喇
我都咳左成個月
無事既！

辛苦手足了
天佑勇武 武運昌隆

請快啲聯絡，因為係保安報串，個後生應該都估唔到會被拉所以無通知任何人，當時係有幾架eu，有藍衫白衫便衣同警棍出現過，非常大陣象

又嬲到訓唔到

唔洗擔心，文宣風險細好多
btw 下次講野小心d咪自爆啊

咪啦師兄 氣管炎真係抖下
唔想冇多個真香港人

我真係好憎人講兩邊都唔啱

真係第一次會掛住一個非親非故既人
唔知佢係天堂自由既路好嗎

他出發找最愛今天也未回來
留低那種意義就看世間怎記載

冇去嗰次係200百萬加一嗰次
感覺。。。。。。好對唔住大家
本身可以200加二

最多行後少少

失蹤/失去聯絡/消失
請停止支式閹割中文

都估撚到邊有手足捨得唔出

我之前幾個月都係泡菜同返學
我覺得自己係垃圾

休息同偷懶係兩件事嚟架
休息真係為了走更長嘅路
偷懶只係為咗唔想走路
巴打要好好愛惜自己
你隻腳痛住出跑唔跑得郁架

要節省時間無計，廣傳左先啦
定係呢個po純粹係用黎叫春？

唉
我成日都問自己對唔對得住行先一步嘅手足
俾你講一講又要

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

晚晚都訓唔著 臨訓前諗住開連登/FB望下 一睇又係個幾鐘....

有咩都可以同我地講，唔好自己諗埋一邊

梁烈士真係一諗起都眼濕濕
希望唔會再有更多既手足犧牲
我地一個都不能少

成日訓唔好

如果可以就早d訓，聽日機場見

訓唔着
一直都同個男仔發展得好地地
覺得大家好多野都好夾
但佢聽朝去in popo督察
佢份人係正義撚 佢覺得佢唔俾人洗腦 可以改變個制度
講左好多次都改變唔到佢諗法
我而家唔知點面對佢

之前果晚瞓唔箸囉

呢2個月之後對腳步聲好敏感，個日出街，後面有個細路係到跑，我下意識係望一望想跑

我諗著係巴士訓返幾個鐘回血喎

sorry得罪
好仔唔當差

其實我點訓都訓唔好，打平訓都會膊頭同頸痛，已經係最好令到冇咁痛既姿勢，加上最近中間條骨都痛，坐唔安訓唔落

佢唔俾人洗腦應該pass唔到

教佢如何面對路西法效應

我知
我自己都發過誓
呢世同班狗勢不兩立
呢幾日已經喊左好多次

發夢仲未夠膽做勇武絲，淨係夠膽上前線
啱啱fresh grad，家人仲要係咁想我做紀律部隊，即係海關入境個啲，但其實自己對個政府好失望，完全唔想做

屌曬你地 唔係唔畀你地放負 三個月以嚟發生咗咁多嘢有唔開心嘅情緒好正常㗎 正正因為你地係人 有人性有良知先會咁 你屈住屈住做乜啫
但放完負 麻煩你地要上返條戰線 我地仲未輸 我地唔可以輸 全世界都睇住我地遍地開花架嘛 唔係打飛機 而家香港人真係好勁揪 好團結
作為一個女人仔 次次有抗爭都忍唔住J曬你地班前線勇武 Man撚到呢 屌打曬對面陣營班怕死狗

多謝你地為香港既付出 愛死你地！！

香港加油

好想知真相
幾時可以煲底相見
究竟正義係咪真係會贏 逆天而行嘅係咪真係會滅亡

我而家唯有希望佢pass唔到...
其實都有同自己講
如果佢真係做左會狠心啲同佢斷聯絡

有人唔做去做狗
只有兩條路
同流合烏/做白驚比人屈CP

上星期五連登吹風話endgame
我好撚抑鬱
之前一路都無join過尻嗌口號
嗰日一到10點我就決定join第一次
出盡力咁屌黑警老母
嗌撚到把聲都沙哂
嗌完之後係前所未有咁舒暢

最緊要有啖飯食生存到就得

叫啲外國friend幫手聯署，雖然我已經唔知有乜撚用

內疚

好攰 呢幾日發生好多事

咁真係要搞搞佢喎
身體係抗爭嘅本錢呀

唔好呀，好快會煲底相見

唉，日日都瞓唔好，身心俱疲

好想快啲煲底相見+1
有時好想知其實點解有人可以咁冇人性打壓一班只係想自由生活既人 明明佢地都係人

雖然我知佢地成左魔

希望大家唔好剩係係呢個gp打飛機同叫春，我唔會開post，見呢個post呢個時間多人傾計我先係度講，件事係發生係1:30～2:30

你地share去tp gp咩都好，可能幫到一位同路人免受酷刑

明白 休息過再起步唔好逼自己太盡

試下食兩粒？
不過個隻藥藥力都好勁

我曾經都想做狗
因為想伸張正義
但我後來發覺我平日已經伸張緊正義
唔洗做狗都得
可以做另外一份更有意義嘅工
做人做狗自己揀

我都有同佢講
我要講既都講曬
覺得自己就黎有抑鬱
平時唔支持唔陪我去發夢我都算
但可唔可以唔好去做狗
其實我都係想要個可以同我一齊出去發夢 一齊為未來抗爭既男朋友姐

咁佢點睇宜家克警嘅野？

記得唔開心唔好自己屈埋

完得，身邊做差佬既朋友之前全黃絲，而家全部黑化晒

同大家傾下計舒下壓算
反正聽日又唔知會發生啲咩

可能佢地唔想講太多想沉澱下姐

訓啦著

大家加油
路漫長
互相打氣撐住

佢話佢政治中立
所以唔會出去遊行抗爭
但佢本人就唔介意我地和平爭取
利申 佢拎外國passport

有你幫手行出黎已經好重要

跌咗銀包 訓唔到

佢都話佢都有錯
亦都贊成獨立調查
但同時佢又會話我地好暴力

勉強冇幸福呀
價值觀都唔同
早日收手

大個女啦，不過有需要出聲幫手

每次同屋企人講反送中，都係我喊住收場
屋企人立場係中立，話兩邊都有唔岩個種

都得，不過唔好起唔到身

好撚內疚 好重無力感

依個咁唔公平嘅時勢邊有中立架。。。
中立咪即係助紂為虐

關心政治公民責任黎架

係咪有啲失物group?

佢之前都有話佢知如果佢做左popo我一定會好憎佢

正義撚但唔陪你發夢
佢啲正義係唔係停留係總之打交就唔啱嘅水平
出面大把好仔呀 企晒上前面任你揀

如果可以一世都唔提政治
其實大家所有野都好夾
唉好辛苦

絲打考慮及早放手...咁樣入到去一定變黑

個admin唔show me

今日去左西九文化區散心，覺得平靜既香港真係好靚，但抖完要重新上路啦

佢憑咩覺得自己可以改變到個制度？
係咪一入去就做一哥？

我有個識咗十年嘅兄弟
本身都係中立
一入咗警隊就滿口歪理
今時今日 兄弟都冇情講
人類真係好容易受外在影響
即使自己講到唔變唔變 到最尾都係會因為環境 而變 唉

但係政治同生活本身拆唔開
rip絲打 去前線手足度再識過啦 包唔會失望

一個人失眠
全世界失眠

近排發完夢就要飲酒 本身都唔好酒

俾啲時間。。。

光復香港
我核彈都唔會割，一直等大家煲底相見

呢樣真，唔知點解咁啱無出到果啲都係好大件事
偏偏果時自己無出到...
以前沙田上水無去真係嬲

我知佢係反送中
佢係睇曬所有記招
Popo4點有睇 民間同政府錄音機都有睇
但佢永遠都唔會表態/出黎遊行

以前見到會覺得有安全感
而家見到係驚

之前好多都有去 但我今日冇去覺得自己好垃圾

放鬆啲

時代革命
承你貴言 煲底見

言下之意係佢反對暴力
呢個諗法會植根
然後經過學堂洗腦之後會慢慢萌芽
最後成魔
當然唔排除佢真係有咁嘅意志堅持決心
但係要喺一個腐敗嘅制度爬到有能力作出改變之前
佢一定要被逼沾上滿手鮮血同流合污

依家見到係嬲，好撚嬲

所有野都好完美
但偏偏係呢件事度大家溝通唔到

都唔知點休息好
隻腳比個frd話應該係疲勞過度
早兩日仲要出到頭痛

而家同女朋友仔傾完心情好左啲，只希望咁多位手足都撐住我地仲要煲底見

如果就咁妥協
佢地唔會原諒我地

離撚地到 政治中立 只係港豬嘅代名詞
警暴同政治無關啦掛
而且你不找政治，政治也會找上你

我都唔撚知佢...

其實有時d黑警 政府都知有野係講唔通
真係唔明點解仲死撐到
真係想知係乜野擔走咗佢地嘅良心

推

FG 繼續出緊老豆糧

積極搵緊工
啲未搵得工嘅小朋友更需要幫手

我祝佢聽日in唔到啦咁~

我呢排已經不斷po啲狗濫權濫捕既片上ig希望可以改變到佢諗法
但睇黎我都係改變唔到
聽日就in 唉

可以做唔同既崗位，做下物資又得

試下唔好同講討論呢件事，佢一講就戴耳機聽歌

有糧出咪好

訓唔到 好撚嬲

今日去左朗豪坊
人又少 SALES 態度又好

由佢同我講話佢要考嗰刻開始我已經唔知點面對佢
我就成日冒住俾狗打俾狗拉既危險出去
但佢就同我去考做狗

我

其實冷靜思考，鎮定啲反而冇事唔會𢭃9你

佢話佢睇到警察係有濫權同暴力
但佢堅信係有白警
屌根本冇人一個黑警係無辜

保重身體呀

屌佢老母一個人洗唔洗出咁多人呀

Halo剛夢遊完

仲要你行出黎咖，病左就手尾長

坦白講政見唔同之後幾十年好難捱
絲打你宜家先二字頭
二百萬人入面你總會搵到個更好
不過當然希望你會說服到佢懸崖勒馬
咁你就可以更幸福咁生活落去

希望佢過唔到screening...
雖然都有啲難會唔過
我已經日日屈住屈住
又唔可以俾佢知我為左呢件事喊
要講既我又已經講曬

呢啲人係佢地唔識多角度同批判思考姐

又失眠

hi

香港人我哋可唔可以一齊向世界展示革命嘅決心，可唔可以呀。

我哋已經冇得再返轉頭。
we're no turning back.

自推多次訓了，抗爭都要有精神，祝香港人
聽日0被捕，壓力測試大成功。

我愛香港

返緊工
但見到手足搏緊命會替佢地擔心

Hi

多謝你
我都想可以同佢一齊繼續行落去

好易理解
黑警 政府 = 支共
你唔會懷疑支共嘅黑暗
呢個國家機器從來都係由謊言堆砌出黎

多謝你地，香港人加油💪🏽！

就黎可以參加奧運

塞爆佢

之後有無佢都好
你都一定可以過得更幸福

你都盡左力，佢要揀依條路，無辦法，唔好太唔開心，人生會遇到好多人

你又點解未訓

可以同另一半一齊為未來去抗爭真係一件好幸福既事

同屋企人嘈左下

有咁多其他紀律部隊唔去考
一係就天真到以為一個人可以改變驚隊
更大可能係向錢看/而家少人報易入

佢一日未變黑警我一日都唔會放棄

我都會 內疚 無力感好重

有時去到都心情好差 因為好多次發夢都自己去 (屋企反對 又冇乜朋友) 得自己又要即時望埋電話睇住消息報平安嗰啲 一個人又唔敢衝唔敢亂去(本身已經做唔到勇武 對唔住) 次次end up都會on99咁企 但又覺得幫唔到手

大家都係香港人，你唔開心證明你仲在意呢個屋企! 大家要撐住! 我信有一日香港會被國際稱為最快樂安穩嘅城市， 跟住大家就會諗返起以前運動嘅辛苦， 然後發現一切一切都係值得嘅!
加油

佢有報海關同入境
佢一直都係想做海關
但上星期fail左LE

有出到黎就係有幫過手！

我住低層都照鳩叫，感化所有人

要煲底相見

大家幾累都好
一定要撐落去

我諗做反排運動會好啲，操下體能，出到去冇咁易頭暈

絲打三思呀

人性可醜惡，而佢地擁有既係強權

加油，聽日見。

每次想放棄，一諗到犧牲左嘅手足就好想一巴車落自己到

好 聽日見

我知
佢本性唔係咁
不過我真係唔敢擔保佢做左狗之後會變成點

點都好，灰心氣餒無力都好，要專注反成件事

些牙，推

咁其實佢唔係因為想改變個制度而入去。。

已經有晒心理準備

有冇人試過呢個鐘數入果欄
今晚完全訓唔著突然想去

問過佢點解考狗
佢的確係咁答我...
重話本身自己係中意警察個工作性質
覺得好岩佢自己
所以我有時都唔知佢諗乜

大佬你地講還講唔好亂食安眠藥

我啱啱翻咗美國 睇住直播好心痛
我預計10月1會有大事發生 所以買咗9月尾機票翻黎同手足齊上齊落

我就寧願我老婆留喺屋企湊仔好過
唔想佢受任何傷害

依個時間應該好多人準備緊啲貨，得一個人唔好咁衝動呀

但佢一直想做海關

如果我老公出去
作為老婆我一定會保護佢
同佢一齊發夢

其實呢個post係想比大家休息下，發洩下
我知大家發夢到好攰，
有好多人都搵唔到可以傾訴既對象，
好灰心好氣餒好無力，
係黑暗中帶比大家一點光，
互相支持，
希望大家可以撐落去唔好鑽牛角尖，
相信總有一日會係煲底相見。

香港人 加油！
聽日機場見！
仲有好多正經野等緊我地去做

唉 可能佢真係冇佢口中講到咁偉大
如果佢到頭黎都係為份糧既話我應該真係會對佢心死

Same here 根本追資訊追到專注唔到早嘢 推工算

想放棄嘅時候
用你嘅右手去遮著右眼
感受下少左一隻眼嘅感覺
抗爭嘅力量就會出返黎

所以你的確值得一個更好嘅男人

因為 今晚單野？ 藍絲家庭真係好慘 我都係

希望會遇到

林鄭條八婆用反自己人去調查
變相佢地可以有機會去隱瞞事實同真相
唔可以妥協

我都係 嘈到佢地明 唉

一世都唔會原諒黑警

前線啲仔仔真係好型

坐紅VAN 成日經過
呢個時候好多人上落貨
成條路都係車同一板板貨

我都係6月 到宜家都未想搵工 我諗至少過左十一先

你地班死黑警即管繼續打我地香港巿民！一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概藏於心底，今日你們欺凌我們市民未能有戰力反抗，但如果他朝有日，你們黑警被清算時，一定要清算所有警察，係所有警察，一個都不能少，你們同流合污，此仇不共戴天！終有一日，香港人要你地十倍奉還！清算黑警;缺一不可！

一哥都未必改變得到啦

你聽日就會喺機場遇到無數個
到時喺煲底你就可以食放題咁好男人任你揀

99%生命之水

期待呢一日
到時煲底見

會反唔到轉頭

唔止今晚
本來六月之前同屋企人關係好好，但呢件事同政見上差異實在太大
雖然唔想將關係搞到咁僵，但個心結已經係到
共勉，有時有啲說話真係好難聽

呢排日日都好夜瞓

散仔級協會串過馬撚

尖沙咀人都唔多隻

國慶咁撚開心 點少得香港人同佢贈興

識嘢
記得除衫

oh shit我已經上左車

共產黨你都信？

一日有共產黨
一日都唔會有民主

我係屋企好撚惡 冇人敢同我嘈

大家小心說話...

全世界唔同地方都有就爽啦

你想睇下有咩靚生果者，不過得一個人真係唔好衝動，佢地好大班人，又有蝻

我屋企人係中立偏失敗主義，會話改變唔到啲咩之類嘅說話
其實我都想唔講，避得就避，但有時真係忍唔到

諗起死咗嘅手足
點解香港人要過得咁苦

有時睇到頭痛

一齊繼續捱埋落去！

我地太仁慈
到宜家咁多手足離去
一班狗官行得走得仲去恤個靚髮

小心啊扮下晨運

Ching厲害我係講講下會忍唔住開始想喊，無哂氣勢

飲得多會依賴左

我老豆: 你唔會夠共產黨鬥嫁

唔洗啦，直接訓

傷身唔好試

真，要醒嘅話一早會醒

Exactly 係呢種

共勉之

ok想去邊間

近排直頭唔敢上連登

到底有幾多人聽過呢句

有時覺得佢地唔係藍
佢哋可能好清楚發生咩事
不過共產黨以前做太多野嚇到佢哋唔敢出聲

放低手機一陣

好灰 好辛苦
咁多位手足可唔可以應承我 同我一齊行落去 唔好放棄？
已經好攰啦 但係我知道攰既唔止得我
手足們 一齊撐住 我地會贏咖係咪？

終有一日我地可以係煲底除罩相擁 雖然諗到都覺得好遙遠 好漫長 但係呢一日一定會來臨
可唔可以唔好掉低我？

今日未瞓..

本身屋企人驚我姐 識人俾人趕左出口 唉

約定你係煲底相見

你估做popo 嘅人 全部都係生性兇殘？
佢哋當初又何嘗唔係想除暴安良？
受不了的人都跑出來了，
要改變一個染缸何談容易？
再者，要如何改變？
用好行為感化他們？
用言語説服他們？
還是爬上高位改革內部？
你別忘記，就算你做一哥，你頭上還一堆官
如果你真係為咗改變制度而加入，
我建議他應該考慮一下做「官員」比較有效

我知，你男朋友未必係為咗錢
不過我就咁睇，佢似係想「證明」自己多啲

咁我都好好彩，未到俾人趕出門口嘅程度

我地唔會掉低你

都算係易頂果批
始終佢都算係比共產黨害得慘
覺得鬥唔過都可以理解
佢都只係怕我會比人捉/秋後算帳

907 機場攻略(更新版)
參考左大家意見，麻煩大家用盡所有方法傳開佢

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**，另一個選擇係**暢航路**
- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，**緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車**
- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，**係青馬收費廣場同機場之間不停來回**
- 優先搭巴士入，建議大家首先**集合左係青馬收費廣場**再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要**有合理原因係機場範圍出現**就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略
- **無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路**，即使有任何行動都一定要**等到三點**後全部人入左機場先
- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令
- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以**去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭**，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青馬收費廣場**開往機場幫手測試，帶多張$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

at least we tried

問都唔需要問 點可能會掉低你 傻咗咩

全家深黃個啲，好羨慕

一個都不能少，一個都不會少

仲有

訓唔著？

樓主係波覇？

能夠理解佢哋嘅恐懼
而我哋係要免於恐懼嘅自由

Youtube片:
一方有難 針 八方支援
兄弟爬山 爆 各自努力
光復香港 黨 時代革命
五大訴求 鐵 缺一不可!

一睇就知樓主係毒撚啦

定係鍾意飲波覇珍珠

同全個支共鬥我都覺得冇咩可能
支共係寧願鎖國再餓死一半人都唔會在乎
但係將支共趕出香港我地一定會成功

近呢個月幾樣嘢壓埋嚟 真係好想謝天華

就算唔係全家深黃，淺黃都好羨慕

利申 絲打

休息一下

有 最近有個令到我好內疚嘅經歷

請你好好放低

留一個全日嘅休息時間比自己，全日都唔接觸相關資訊，俾自己抖下
休息係為左行更遠嘅路為埋右行

黑警 死全家

我救唔番手足

番過幾pt嚟散心 好on9

我好廢 我係垃圾

其實佢哋咁諗都好正常
我哋就係 「當初因「逃避」國家問題而落嚟香港的人」嘅後代
所以 有事發生，佢哋想逃避 係絕對正常
同時 你都會明白 他們未必明白我們
不過，我們都知道，這次不能再逃了

黑警死全家
訓前一喊

我忍唔到，最多係睇少啲

唔會好攰咩

多謝你地 香港既事 女朋友既事 屋企人去世同一時間嚟 又冇乜朋友開解下我

有咩事都有我地

攰開就慣 呢個三月全香港人體力上升200%

訓唔著呀痴線

來 我給你一個擁抱
我們會一起走過這段日子

光復之日見

已經退無可退，有啲覺得香港人再退後一步，好可能就係懸崖

其實人，係好軟弱

睇少啲都至少多少少時間休息

我都有感覺到體力up

agger 經過呢3個月先知咩叫香港人 我願榮光歸香港

對香港歸屬感無限up

屌個日喺機場行出嚟先誇張 上一次行出東涌已經覺得好誇
香港人

唔好灰
我要攬炒

呢個運動上
個人覺得現階段最大希望都係通過美國個人櫂民主法案
如果唔係, 日日撚狗又性, 好似都得唔到D乜野
而機場春袋都未肯定係咪可以一直做, 始終對家有唔同策略去阻止 (ex. 黨鐵封站, 封巴士, etc.)
有少少灰, 但係都依然覺得有希望

不可以退，也沒資格退
退的話 是把還未岀生的那一代 推向獨裁

我都喊咗 一齊喊

真係好佩服

真係, 咁熱行左成三粒鐘, 真係好野

突然發現香港人其實好溫暖只係平日收收埋埋

失眠

為左自己 亦為左下一代

嗰日都要on99咁冇帶水去 好彩有家長救命

人是有失落的時候，但不要放弃坚持就是勝利💪💪💪

放弃坚持....

見到有好多00後出黎，好感動
自由嘅種子好耐之前就散播左係香港人嘅心入面

睇嚟每晚都可以開嗰失眠取暖post

這晚的淚不會白流

大家幫手睇下

羈留個陣被強姦有可能係真

無更多detail可能係因為當事人被要脅之類

遍地開花

互相扶持

唉

00 後有好多新移民，佢哋都有人岀嚟
原來我們並不孤單

失眠圍爐取暖之後，個人心情會好啲雖然第二日真係幾攰下

好撚癲呀 鄧寇克真係冇形容錯

攰咪好 起碼訓得著先

想問下其實開遮真係擋到子彈？
見呢排圍警署啲人無乜gear, 開槍個陣淨係開個遮陣擋。。。

入tg group 做行動組

有無可能係真？

屌撚住！

me2 自己一個人感覺太驚 咩都唔敢做。。。

有時我諗
呢啲喺咪就係 上一輩成日講嘅「獅子山精神」

但我覺得自己真係好屎 人地咁細個咁識諗
再睇自己年齡層班港豬 真係覺得欠左00後好多好多

由其係人鏈上左獅子山個下

變左隔日失眠

有進步架啦屌

屬於呢一代香港人嘅獅子山精神

所以盡情哭吧

我希望係真
我都信係真
因為今晚太子 每一個前線男手足都叫我有咁遠走咁遠唔俾留前線

咩年齡層都會有港豬希望唔好欠埋10後，有返一個好好嘅香港

香港警察都性騷擾女手足
如果羈留個陣遇到大陸落黎個d
真係有可能
幫手推

樂觀啲睇，都有一晚訓到

如果係真，黑警真係一班禽獸嚟

真係有可能
香港警察都性騷擾女手足
如果遇到上面落黎嘅...

你冇需要內疚 相信我
你就算走對最前線
一樣會感到無力
最緊要嘅係
你知道自己為了什麼站岀來
做你可以做嘅事
各司其職 咁就已經很足夠了

獅子山下 的精神
獅子山上 的港人

哈囉仲有冇位啊

失眠左好多了 日日都早上先訓得到

失眠左好多日 依家食左安眠藥有d 9下9下

你早上要返工？

訓唔撚到

要返學

呢三個月嚟，大家都係咁

冇事，我地都喺到

hi 聽日塞機場

我而家係會為左呢場運動 願意付出我生命
寧為玉碎 不為瓦全

上堂訓，如果頂唔順的話
btw 知識很重要

Hello 仲有7個半鐘就入機場

本來我都睇傳聞半信半疑 但今晚前線手足真係差d喊住咁求我走我知佢地知道d嘢

你願意？我唔願意呀！
我哋一定會活著直到勝利！

我都上tg group由做文宣開始識起到一齊發夢
有照應 有人要你不斷報到係真係會感覺好好多

其實佢地依家真係咩都做得出
警權無限大 根本冇野可以阻到佢地
真係好唔希望呢樣野發生係啲被捕女仔到
但唔知點解我覺得係真

講好左煲底相見一個都不能少

我岩岩俾左張不自殺聲名相熟好友
如果我俾人捉左 黑警強姦我 我就會帶埋屋企人離開香港
再爆哂出來

都係個句 有鏡頭都可以重手到差d打死人
咁無鏡頭呢？我唔敢諗

多謝你

其實我冷係覺得27歲自殺個女仔可能就係俾人性侵過 又唔講得 又接受唔到咁既自己
而個同場醫護手足好可能知....因為唔可以去醫院處理

我希望呢個計劃，唔會有用著的一天

唉好心痛 每日見到呢啲新聞都忍唔住喊
到底仲要迫死幾多人 我真係唔敢諗
有時都幾無力

831 我由9月1 晚晚覆post。tg叫人推 到今日
903我仲有去靜坐 但都唔太有關注
好彩今日女義士去跪先有回嚮
但真係好灰心 點解咁多疑點大家都唔理

我需要無見過班手足 但我當佢地係我親生手足咁對待
香港人唔關心都算 但連登其實唔多人將呢件事擺第一

有時真係唔明，點解popo好似特別咸濕

Thank you

其實我而家發夢都好驚 但我唔上仲有邊個上？
而家最多做哨 但今晚發現做哨都危險
What can I do...

原來咁多人未訓 由831開始日日訓唔安食唔落

佢地話左啦6月ot到而家 對女示威者有性幻想好正常

我係覺得同死左個親生兄弟無分別
去太子集會都淚流滿臉
時時刻刻都想佢地沉冤得雪

我見得你都比較信鬼POST 其實我都信

係 好感謝有自發性既義士
不如咁
雜po過左兩版儲到一定程度討論後
就click不推文回覆
咁到時大家會互quote收到通知可以繼續傾落去
而個po又唔會下下咁彈返上黎

盡自己努力啦 如果真係驚嘅，不如退一退
可能幫手做下文宣啊都得嘅
有時我都好想上前幫手
但仲驚拖累到佢地
每個人做唔同嘅位對場運動都有好大貢獻

日日都天光先訓到

我都係啊 身體唔好

係..覺得人生好攰

不如咁講 去到呢刻 係就算迷信既線索都要跟
唔係我地仲可以點做？

晚晚睇啲資訊睇到天光 日諗夜諗
我攰到成個星期都冇返過學

其實我地係p牌本來就推唔郁。。。

我好耐冇出過去行街食飯睇戲 日日睇資訊 有夢就發下

完全明白 覺得個人就快精神崩潰

我係本來做文宣 係831後先企出來 因為我真係接受唔到自己咩都做唔到 但人地已經有機會付出左生命

好多同路人 只可以講清醒又有良心既人都好累但唔好俾劣幣驅逐良幣 努力💪

我都係 日日心情都好sad

我都係 我仲甩好多頭髮

我非前線都俾狗追 今晚又係 仲要逃脱左 企定定等個賴死唔走既手足

有時都真心怕豬隊友害全隊全捉

唉 成日都有種精神緊張嘅感覺

先不論什麼，手足

Thank you ! thank you thank you!

係⋯⋯但本身已經有失眠同情緒問題，香港依家咁同屋企嘅壓力 好多野好多野 慢慢就覺得晚上可以令我安靜下

打狗救人 有時真係兩難
其實我聽雨革手足講 經過尖沙咀一伇 唔再發夢 因為無人救人
我細佬都講過有你咁既情況，佢話要幫只會一齊死 只好放棄

我要日日擊退popo假acc 要好多時間攻擊佢地免得俾佢地帶到風向 但p牌仲要推唔郁 好彩有tg手足幫口

係 見到佢地無畏無懼企係最前真係好擔心
所以先會好想做多啲野幫手
我地一齊加油啦

其實我一去行街食飯都覺得好guilty
人地為我坐緊48小時 前線為我食緊子彈
我就開開心心去玩 我做唔出

係啊 所以我冇出過去做咗自閉

適當時俾自己休息下啦
撐住 不過之後你做哨真係要小心啊

岩岩隔離兩個POST都好多五毛咁 你應該知我講邊個

當然有啦

一向參與左好多集會遊行，做下後支援
有一次令到我返唔到屋企 兩老就擔心我，提早左張機票已經飛，仲要跟過黎。

一返去到嗰邊就開始個人好不安，日日mon連登fb香港有冇事發生 每次見到有手足被咬，日日有人自殺。我個心真係好不安好不安。。。。

個人唔喺香港反而仲不安過係香港

我真係日日喊 又瞓唔到 等到早上先訓到
邊到都唔好去 淨係想訓係到唔做任何野 不吃不飲

好攰。。。我寧願喺香港同你地共同進退。。。。

試吓咩都唔好做，坐底，合埋眼 諗到咩就諗咩
放鬆一下，用好好多

利申返本身已經有情緒問題 香港冇乜大影響 返左黎已後嚴重左好多 我會好神經質咁以為聽到tg聲 見到其他警察都會好驚

會無啦啦發癲喺到狂喊係咁爪自己 今日又發癲咁自己攞剪刀剪晒自己頭長髮

食左四倍分量嘅安藥都瞓唔到

我知呀
我係搏非p爬文時會見到我同你既討論
同埋而家p牌推唔到姐
日後連仔可能了起條筋set p版可推文而忘記公告
咁既情況，自發set定不推文人
有咩事人地要小我地都可以大聲d
先set為敬

好辛苦 你係幾日 我係去讀讀書好無力

我明 我會諗我去旅行都咁辛苦 何況留學

只好係咁同台灣fd講咩事。。

都係個句 前線既勇武真係唔夠 而且怕死程度高只有抱住犧牲都要上既心態去打先會穩到條戰線
講返今晚。。我空裝唔郁 d人愈退愈後 我就變左第一排 但只要我唔退 就唔會再退

但咁樣其實好唔健康 我本身仲要有情緒病，本來好返，而家又要食返藥

我已經無嘢可以做到 真係好想上前線打狗

乜都話無用個d 我寧願係popo 如果係手足真係好心淡
因為我就唔信如果佢老母831失踪 佢會好似而家咁推下post叫人搵律師就算

其實我都話左我細佬 上得前預左最壞打算係俾人打到變植物人

不過我會寧願死左去算

睇平時香港人黑口黑面，但其實最無私都係香港人

唔可以依賴安眠藥呀

可以一齊出去發夢 有我地

冇晒意慾去

唔好呀，最緊要搵人傾，唔好亂黎